點解香港唔跟大陸果套停止檢疫

屌你老母反正都開放湖北入境

仆街林奠

要累死幾多香港人先安樂

日日都擔驚受怕

屌你老母死咁d 藍絲仲撚好